Страница доступна по ссылке https://www.vtsurkanova.top/shop2/

##Техническое задание:

1. Сверстать один, любой блок, на Ваше усмотрение (HTML5 + CSS3).
2. Добавить респонсив на экранах от 320 до 1920.

Дополнительное задание:
Блок - Product Cart:
1. при нажатии на крестик, продукт должен удаляться  из корзины, при этом знание в Summary должны пересчитываться согласно оставшимся продуктам.
2. при изменении количества продуктов, значение в Summary должны пересчитываться.